《尋人》芝麻你返嚟我哋嘅TG谷啦

樹喜好掛住你啊

你快啲返入嚟啦

冇人同佢搞基 佢好慘呀

人手置頂

上高登尋人？

5p